# Task Light Id 221012 Vagrant Docker

Создать виртуалную машину и запустить на ней контейнер “registru:2”
Настроить basic-auth для реджистри, используя образ “httpd:2" , успешно закачать в реджистри какой-нибудь образ из интернета , например : apline:latest
Создать docker-compose.yml , который будет запускать этот контейнер с пробросом портов и хранилищем данных - данные реджистри и секреты для basic-auth
Настроить фронтенд для руджистри
Автоматизировать все действия через vargrant provisioning
Научить gitlab-ci складывать образы в наш новый реджистри
